［美帝］香港自治法首份報告列出十大罪犯

BREAKING NOW: U.S. Department of State releases the first report mandated by Hong Kong Autonomy Act.

10 Chinese and Hong Kong officials named as "Foreign Persons Materially Contributing to the Failure of the PRC to Meet its Obligations Under the Joint Declaration and Basic Law"

The "top ten list": Xia Baolong, Zhang Xiaoming, Luo Huining, Carrie Lam, Teresa Cheng, Erick Tsang, Zheng Yanxiong, Eric Chan, John Lee, and Chris Tang.

上面十個全部都係民族英雄，千萬千萬唔好大力制裁佢地同埋佢地屋企人...

哩十條友加埋死一百次都唔夠

有冇中文
要輸了

張建宗：hehe 又無我份

誅晁錯

侵侵想贏就屌大力啲啦

哎啊 話自己正義既燉冰強係list

我都搵緊
但HKDC出嚟好少錯
可能要等等

習種呢?

有咩作用？

WFC?
佢地制裁都唔驚啦
你又唔係斬首，又唔係軍事法庭，冇用

有冥通銀行唔怕

朱牧文都出咗tweet

總之咩都冇用啦

*民

我都想問
選舉都就快到 仲唔大大力鋤落去想等幾時

銀行呢

呢個真想贏就大大力插落去啦

今次會有乜後果？

張廢老邊緣過頭

都已經制裁咗，呢份報告有咩作用
第二階段唔係應該對付銀行同企業咩

人地係成個國家咁去諗 做咩野都要左諗右諗
唔好用個人既思考速度去 諗一個國家做野快定慢

今次有李家超算係咁喇
等10月尾呢個世界會發生咩事先

盧偉聰可以放心退休？

鄭若驊嗰段串錯字，against 變咗 again
美帝又要被林奠笑做事粗疏

陳曼琪條八婆呢

畀習近平屌緊

無楊潤雄已經夠on9啦
楊局長對黨唔夠忠心

雖然好似冇乜料到
但都希望堅
有啲意外之喜就更好

係連登打幾隻字就最有用

Xi呢

冇事嘅 抄咗習帝啲notes神仙都有得做

啲狗放曬工？冇負皮嘅？

好似冇料到

我諗呢份嘢實際冇乜用
用嚟自high下算

睇返自治法原文
針對銀行/ 企業既點名係要第一份報告（即係呢個post）出爐之後既30-60日內先會再出街
換言之即係最早11月14日而最遲12月14日...
啲新聞講10月14日就制裁銀行係誤解條文

又話制裁銀行?

推呢個

link呢

SLEEPING!

所以唔係好明出嚟做咩

又要等

有Chris Tang冇 盧偉聰？

定係今次嘅重點話中共違反咗聯合聲明
用呢個做引子從而有下一步行動

Lm
應該會係唧牙膏式玩法
唔好expect會一拳到肉

出招了

點計都鄧炳強仆街啲

正解
但侵冇等得啦喎
而家唔打冇得打

兩舊都係屎

說好的匯豐制裁呢？

香港 molamola

盧偉聰冇入到都俾人制裁

得十個位 你想點

唔識睇pin?

班冷嘲熱諷唔見晒
推緊侵就來輸既poat

我當我咁講啫

唔好拎手足黎笑

即係會點

大家知咩事

未睇得切

(b) Identifying Foreign Financial Institutions.—Not earlier than 30 days and not later than 60 days after the Secretary of State submits to the appropriate congressional committees and leadership the report under subsection (a), the Secretary of the Treasury, in consultation with the Secretary of State, shall submit to the appropriate congressional committees and leadership a report that identifies any foreign financial institution that knowingly conducts a significant transaction with a foreign person identified in the report under subsection (a).

The report under subsection (a) = 今日出爐既報告

講咗成年仲有

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

有心

終於等到 Round 2

推

唔通好似你咁吠幾聲有用咩
趁地淋啦戇鳩仔

幾時第二波制裁
等到頸都長

結果可能好搞笑呢

唔明侵侵都就嚟冇得玩都唔屌返舖勁嘅做乜

可唔可以叫美國授權任何人追捕佢地
定係只可以要美軍或國際刑警捉佢地?

HKDC Live緊
可能有嘢聽！

PISH

Btw zoom

冇一個無辜

好嬲好嬲 祖國內政不容外國勢力指手劃腳說三道四 10位義士係唔會怕外國單方面所謂制裁

食藍店

留個名遲下睇

港共會嬲豬 之後會鳩拉啲泛民出下氣

有韓正？有無睇錯

抄返啲名先
夏寶龍
張曉明
駱惠寧
777
大波
曾國衞
鄭雁雄
陳國基
比加超
鄧小強

你邊到見到有韓正

無姐姐份

Solomon yue 1 on 1

波哥同宗仔又然

Quote 原文嚟睇吓

其實唔明班人急咩

想佢地老闆死快D 都有既

其實唔駛擔心

一定走唔甩，學佢地話齋

面對現實啦

幾時有第2波制裁侵侵係咪真係唔想連任

#82

其實驚侵侵大敗

似乎又係摘下名起下底

一陣拜登 做到美國總統 全部作廢

She has no stake in society

妹妹

BIG DATA SHOWS HE WILL WIN

教育局果位會計師係咪立於不敗？搞鳩本地教育，外國好似好難出到聲

根據沈教授嘅理解，the report under subsection 係指8月7號公布嘅制裁11人。

新聞誤導呢個指控好大
可唔可以請教多少少，ching有咩理據指出= 今日出爐嘅報告

no stake in society

兒登第一階段:美國係擁有自由與健全民主制度嘅法治國家嚟，咩都要講程序㗎邊有咁快,你估係支那咩,等下啦

兒登第二階段:美國唔係老奉幫你地㗎,人地出鼓油你都要出雞㗎,咪學埋d偽黃做freerider啦

兒登第三階段:擺到你面前都唔要,聯署要人啊,係咪當手足condom啊?屌港豬都係唔配有民主㗎啦,移民算鳩數走得好走

Thx，頭先睇d拼音睇撚到我丫

push

根本坐定定就贏緊,話就輸快d移民個班恐懼撚仲賤過地底泥

柒到無人懷疑佢篤灰

不過有時都唔係好明美國係點樣計日數
如果真係計calendar days, 由立法日（7.14）起計90日內先出第1份報告, 咁新聞/ 評論員計到去10.12作為statutory deadline, 算術上又真係冇錯
但睇落美國國務院既做法就真係好單純由7.14起計3個月, 即係10.14出

上次人權法都有類似問題, 由立法日（11.27.2019）起計180日內certify香港係咪有足夠自治
都係去到今年5.27先出, 逐日計係多過180 calendar days, 但單純睇月份就6個月既
兩種計法會出現幾日既出入

不過對香港人嚟講最多都係等得急啲

呢條友狗嚟
起撚左佢底大家快d block

計working days 喎

你講到咁...我仲以為你知內情

YES

又嘥一個account

大贏家
可以咬長糧，又移得民

唔好期望呢d制裁對呢d大粒有好大作用
最多煩到佢地，支那補貼比佢地係返到
呢d所謂制裁太遲同太少
建制派有幾多個?有d up得到出有名，銀行唔同你有新業務往來，係煩d咁解囉
至於班狗又冇，驚都未驚過
真話未必個個岩聽，但事實就係咁
寄望trump真係連任收支那皮好過
不過收到支那皮，班建制同狗，老美都未必制裁輪到佢地，
對大國黎講，呢d小人物未必搞
對我黎講，我就寧願老美制裁晒班建制同狗，個制裁力度仲大過制裁呢十件，起碼對佢地生活上有好大影響先

你去問下呢10條友有冇用
我就唔信咁樣都0影響

TRANSACTIONS WITH THOSE PERSONS.
(a) In General.—Not later than 90 days after the date of the enactment of this Act, if the Secretary of State, in consultation with the Secretary of the Treasury, determines that a foreign person is materially contributing to, has materially contributed to, or attempts to materially contribute to the failure of the Government of China to meet its obligations under the Joint Declaration or the Basic Law, the Secretary of State shall submit to the appropriate congressional committees and leadership a report that includes—

(1) an identification of the foreign person; and

(2) a clear explanation for why the foreign person was identified and a description of the activity that resulted in the identification.

睇埋subsection (a), 個日子真係依據呢條法律生效日開始計
8月7日既制裁係根據行政命令去做，似乎係另一個框架既嘢，計日子應該根本自治法條文既規定就穩陣

避風港法案幾事有著落?

我點會知內情
知內情既人唔會咁高調係連登講啦

最鐘意呢d post引晒佢地入嚟個班撚屌放負pr見一隻block一隻啦

今日氣炸鍋應該好忙

8月7號係財政部制裁，而家個報告係國務院。

咁唔梗要啦 你都已經好勤力好有心
會自己去研究啲條文...

咁唔梗要啦 咁你都已經好勤力好有心
會自己去研究啲條文...

屌，壞壞地sor

呢班冚家剷每人全家逐個死一百次都嫌少

肥仔宗又過一關
美帝欽點

盧偉聰移民係美國。

睇返上面quote 嘅subsection (b)
制裁銀行/機構，只需要財政部有出制裁報告

巴打想講嘅分別係咩？

蔥蔥呢

靜啦

subsection (a)報告係要Secretary of State提交

晨早篤灰 唔通陪林鄭一齊癲

唔係上次嗰份咩?

。。。國務院周三正式警告國際金融機構勿與因打壓香港民主自治而受制裁的人士交易，否則會面對制裁。。。

零負皮咩玩法啲狗呢

今次係根據香港自治法，上次係根據EO13936。

twitter 時間

俄國傳媒( 自己考慮使唔使rt)

STILL SLEEPING!

佢哋係中國良好公民黎架
美國千祈唔好搞埋佢哋啲屋企人同埋銀行呀

TRANSACTIONS WITH THOSE PERSONS.
(a) In General.—Not later than 90 days after the date of the enactment of this Act, if the Secretary of State, in consultation with the Secretary of the Treasury, determines that a foreign person is materially contributing to, has materially contributed to, or attempts to materially contribute to the failure of the Government of China to meet its obligations under the Joint Declaration or the Basic Law, the Secretary of State shall submit to the appropriate congressional committees and leadership a report that includes—

呢度所講係8月7號嗰份針對林鄭班仆街嘅報告
自治法7月14日生效
90日內，已經係加速咗

而原本10月12日呢份係指針對銀行嘅報告
咁應該睇subsection (b) ？

我相信列出十大罪犯，仲有會有後續嘅...
畀啲時間，點都會回應hsbc犯法

就咁睇字眼，個程序係：
1. 法律係714生效
2. 國務卿係立法90日內先出第1份報告點名foreign persons，並提交國會
3. 財政部長係國務卿報告出爐後既30-60日內出第2份報告點名foreign financial institutions，並提交國會

上面有位巴打話係跟8月7日個制裁，不如位巴打問返提出呢個理解巴沈教授好啲。我都只係睇原文啲字面去解

我諗緊使唔使放埋螞蟻金服

［美帝］香港自治法首份報告列出十大罪犯

頂

已制裁

同埋上次個份應該唔係自治法所指既「向國會提交的報告」嚟
只係一個Executive Order. 照計EO 就唔會交畀國會睇，總統自己直出

Push

得RTHK 、hkdc同兩個記者報咗

其他人呢

GUILTY

瞓曬
連啲狗都瞓埋 零負皮

準備定

宏觀啲睇其實唔熱戰收支那皮，呢啲所謂門面口交嘢都係杯水車薪。

日撚日手足俾人告之後要坐要更新要勞教，但係果班賤種官仲可以開記者會撚鳩你，不痛不癢。真係肴嘅，輕則唔敢咁寸識收儉，重則辭職變節。最盡者自殺。

但係我一樣都見唔到。
不過連登仔話好有用/好過咩都唔做，又話咩大國博弈國家政策乜撚物撚。咁無謂拗。

巴打做乜成日斟酌90日個問題
人哋香港自治法生效日7月14日加90日
係蓬佩奧交報告俾國會相關委員會個期限
睇埋sec. 5 subsection (c) 就知要相關人士
過目完先可以公開俾各位連登仔睇
如果蓬佩奧deadline (12/10) 交功課，
人哋都係用咗兩日嚟睇，已經好快

病猫會點做

收歸（支）國有

牙宗有十層樓，仲同你地癲咩

你又講得啱

一定千萬千萬唔好制裁

少咗盧xx
咩意思
哈哈哈
個十個自己諗自己啦

死得其所

財政部出咗announcement

我講傳媒

盧偉聰真係唔見咗

姐係winning 11 冇左盧偉聰

頭先睇英文真係睇唔出係邊個

多咗少少

Pompeo tweet

成日狙佢

其實一制裁香港銀行就已經係金融戰
根本就唔係邊個開唔到戶口咁簡單

呢個係二級制裁黎喎黑警

香港嘅電視台
得無綫喺深夜仲有update
所以不願接受嘅事實係無綫有報到

cable 同now ?

如果你觀察力好嘅話
會發現now新聞台成晚都係重播㗎
有線都cut咗夜晚直播好耐
無特別嘢都唔會更新 最多app通知下

I see

洗唔洗比埋個屎忽真理部班賤種屌？

港台跟進

啱啱先發現牙寶你改左名

俾啲時間得唔得
通常係出左報告先再制裁
上次財政部出個個制裁都係咁

國務院個網有個位見到份報告既title, 但撳入去未有野睇到住

頂

係螞蟻金服

所羅門

Tui

今日pompeo先講完savehk12
會唔會係準備緊組合拳

蓬佩奧：涉偷渡12港人並無犯罪

睇返原文同Q&A，真係巴打言之有理
今日呢份係5a report
5a 出完，30-60日後先出 5b report

雖然無report，但佢係咪會有份名單
好似8月7號嗰陣咁

波叔：點解無我份

真心問呢個同之前個個有咩分別？

同埋潑吓大家冷水
根據自治法對企業/ 銀行所作出既制裁
似乎唔係一出報告就即刻制裁，有指明時限
睇財政部FAQ，有10樣制裁既措施係對企業/ 銀行適用
其中5項要係財政部既報告出爐後1年內完成
兩年內就要做哂10項

所以冇咁快，同埋睇FAQ似係有機制畀銀行改過

（不過我都係貪快睇FAQ，實質字眼睇法律原文比較好）

十大賣港奸賊

勁到

hk watch

唔想等咪睇下人地習種一聲令下滿門抄斬囉

吾止10條
係所有害過手足的人都要不得好死

對佢地啲外國家人好大影響
最近連張宇人呢啲垃圾嘍囉都話影響到自己家人開銀行戶口，唔俾兌美金

就贏撚坐穩撚又要出動

未睇先推

感動

大家覺唔覺得對政府架構比二十年前熟識咗十倍以上！
全部野可以五分鐘內背出嚟

點解唔直接用 MQ-9

個名單漏低咗一個人名

又被林鄭做到錯處

可以盡情恥笑美國做事馬虎、不認真

輸了輸了

比機會佢爆料同移民囉！
個女解放兵都可以去！
好事成雙

我國怎能被欺負

推一推先，又輸喇
林鄭bb輸啦

你

美國國務院警告國際金融機構，切勿與被指打壓香港民主而被制裁的人進行業務往來，否則這些金融機構亦可能面對制裁。

美國財政部在8月宣布，制裁行政長官林鄭月娥等11名香港與內地官員及前官員。根據國務院星期三向國會呈交的報告，被制裁人士少了警務處前處長盧偉聰，又說會在60日內披露與被制裁人士，有重要商業往來的金融機構名單。

報告提到，國務院留意香港近期事態發展，包括有反對派議員被捕、修改教科書以消除公民抗命及三權分立的說法、警方拘捕幾百名抗議押後立法會選舉的和平示威者、特區政府拒絕向被視為批評人士的外國人發放簽證等，這些行動表明，北京正積極尋求破壞香港的自治，未能履行中英聯合聲明與基本法列明的義務。

盧偉聰篤灰所以走甩？

唔好問啦

想推薦楊潤雄呢期咁紅無奶油無份

對只聽得明“拳頭”的野蠻人來講，當然認為只有軍事行動同面對審判/死刑先有用啦

呢班人面對制裁，認為只要舉國體制支持自己繼續圍爐作惡，擁有特權，就算成個地方鎖國衰落到北韓咁都動搖到佢哋

咁如果依幾個人有WeChat Pay，咁就可以ban WeChat？

所以美帝目標係四大銀行

有冇人翻譯下係邊10個

國際罪犯

有名單又點

之前十二人都冇事

兩者有咩必然關係

等條毛,到時BIDEN上任即刻解左呢個制裁

有中文名

係連登呻無用就最有用

國務院嘅statement出咗啦

幕後boss痛失十隻狗手下

要世世代代受苦

carrie排第4，唔係年年考第1咩，唔係特首咩

要來的始終會來

仲有3萬黑警

其實性質上同之前勝利十二人有咩分別

好嬲好嬲

含撚聰及時改邪歸正？

屌
無楊潤雄條撚頭？

有又點

佢仔女喺外國風流快活緊

有無tweet

香港係逃犯天堂

文章最低仲有LINK 比埋身分證 護照 號碼

美國佬一定係驚咗佢嘅正義

大家千祈唔好share畀朋友睇呀

驚咗佢道破真相

簡單d講，2個月內有金融制裁名單

世界級罪犯

我話俾私隱專員公署知

美國同時都犯左國安法 應該係

JUSTICE MUST BE DONE

點解冇雜種？

有冇中文名
有幾個認唔到

廢list有乜柒用，有乜實際野啊?

咩都冇用就啱啦

11月都選完啦
侵是咪戇鳩唔打蛇隨棍上

選完先做野?

有兩隻狗返工

做咩都冇用偉大中國人民唔會驚
投降算啦

中國人民又真係唔驚
如果夠膽係香港整肉醬意粉就驚少少

係，收到
做咩都冇用呀嘛

唔好篤人出嚟啦
靜靜地

肉醬意粉有咩用又殺唔曬13億人
冇啦冇啦 玩完啦 世界末日啦

唔係話美國覺得香港唔再係自治 唔俾香港ip睇咩？

仲兩個月
下個月侵有冇總統做都唔知
萬一支那Joe上台呢份名單就永遠唔會中存在，仲拖字訣

共和黨政府那來的自信覺得Trump一定連任？

呢啲先勁 大隱隱於市

下 無姐姐份？

澳洲海外手足戰鬥力都唔差
如果拉攏到drew一齊搞9 佢

幾時有楊潤腸份